歡欣 率眾妖害人

歌唱 這世魔道行

苦海~ 率眾怪害人

屌又幾夾

邊間教會

讚頌 文學院毒男

喂岩音既

！MOM

耶和華 春秋都只聽天地號令

歡欣~~~ 翻起愛恨~

明明係
高登 心裡感謝神

暴君 心裡感謝神

點解？